去到下星期五都仲會落雨

神啊，我屌你老母
你落足就嚟成個月喇